[支持報警L]曾樹和笠水cut記者線 牧師感不安報警冀阻歪風

立法會議員何君堯昨在添馬公園舉行的「革走戴耀廷吶喊大會」，有份出席的屏山鄉鄉事委員會主席曾樹和曾大叫口號「搞港獨者必須要殺！」，並由何君堯附和高呼「無赦」。《蘋果》今天就事件聯絡曾樹和回應，而他未等及記者提出問題，即表示：「我唔發表……我唔發表任何嘢，OK？」，隨即掛斷電話。

今日下午有市民稱因對該番「港獨殺無赦」言論深感不安，而決定到灣仔警署總部報警。報案人士表示，望警方能嚴正執法，阻止仇恨言語歪風，全力徹查事件，保障香港市民安全。報警者之一的牧師劉先生，質疑言論涉嫌觸犯香港法例第212章《侵害人身罪條例》第5條串謀或唆使謀殺，認為局方必須正視問題嚴重性，避免社會出現暴力事件。

一齊報警啦 好驚

大佬叫收聲？唔係好撚威咩？

牧師

咦，差d俾記者欺騙左
何君堯係基督徒喎
牧師扮咩正義撚報警撚

好不安 好驚